細個見到呢啲屋好驚....

而家見到都好驚

點解會咁紅

生人唔生膽

大個仔叫完雞就唔驚

見過綠色 仲恐怖

一落樓抬頭望上去 再加上小小風 個人真係寒一寒....

即刻觀感唔同哂

應該係神枱燈掛

綠色

驚嫁嘛 夜媽媽見到

咁光個神枱應該好大

唔係擺祖先

真係唔知 以前我張床對窗 試過一次訓訓下醒左 一打開眼 就見到對面鄰居間屋紅色

我有啲朋友又話好驚呢啲燈，我同佢講我屋企有神枱，根本冇野好驚

細個半夜尿經過親神枱都好驚

紅色係神枱
咁紫 綠色呢

綠色係羅蘭姐問米

人地望住你重影

屌夜媽媽嚇咗嚇

利利是是百無禁忌

之前唔係舊登睇過話紫色燈好似係種植物
有巴打話成日比警犬上門查，睇佢係咪種大麻

我條邨又係有户人家係咁
夜晚買完野成日都會被佢吸引住

我間房盞燈有時都係咁
因為我用緊ikea買嘅心形燈

細個做咗咩虧心事

我樓上又係咁...
有時趕時間另一部lift
再行落一層
嗰間又係成間屋紅晒
長期開住道門
從未見佢地閂過
對正樓梯嘅
次次經過都覺得好恐怖
有次撞正佢地食飯
又冇開燈 個個望晒出嚟
好陰森 我即刻跑落去

下面果户正頭好似有邪氣咁⋯⋯

我見過紫色

見過紅色加有四面佛咁嘅像
係間房正中間，放左係個到心口高嘅臺到，離遠望入窗都望到

紫色好似養龜

係咪曬相咋

唔係呀

我都有諗過

本身唔覺 睇睇下又覺

咁恐怖

點解既？

痴撚線

細個睇有集金田一
小丑個集就係成間屋紅色
之後成日瑩住有小丑係窗度

睇完到feel到個種驚

呃人買召喚王卡比我算唔算虧心事

入邊有 o 的野吊住左

係邊

開左destroy mode姐

我樓下低層有條友長年夜晚紫色，朝早唔會開

架步黎

唔爭氣笑左

人體鍊成

見過藍色 個家人好似係蝻黎

定係個窗整左紅色玻璃紙先咁樣？

諗起之前有個post係影房或者電腦檯出黎睇 有個絲打就係裝左紅色心心燈

諗起之前科學雜誌有講紅光對人既影響

紅色係天然警號色,會令人緊張/警戒/焦躁/衝動,加上紅光燈好小見,所以無原因下見到會好唔舒服

但係都有好處,人暴露係紅光燈下並且有警戒既狀態,傷口自癒既速度會快幾十倍到百倍

對面樓有間藍色燈
夜晚望都幾恐怖

綠色燈係咩 經過見到

呢啲野唔好亂影啊

有隻紙扎公仔望住

Yes

應節

樓主住黃大仙

以前喺英國都見過有間屋係咁，間屋無人住，個窗啲玻璃又穿晒窿，一到夜晚就會發出呢啲紅光，行過都嚇鬼死

就係大個仔結完婚見到自己屋企咁先驚

雞場

藍色紫色都見過

大南街有間屋，又係咁，望入去貼哂符
日頭見到都好驚

葵芳個頭？

細個嗰陣覺得啲人係屋企晒相
不過依個年代應該冇拿掛

其實養爬蟲類寵物都有機會夜晚開紅色燈
例如陸龜係睇唔倒紅色光
所以要夜晚係缸製造夜晚效果同保溫效果會用紅色燈
利申養龜

夜晚旺角返荃灣小巴，到美孚尾嗰度有間屋成間紫色綠色

鄰居係藍色
唔見佢開正常燈
晚晚都藍色
好奇怪

我記得有個絲打佢間房係用呢隻燈

有啲人養爬蟲夜晚會開紅光暖燈

我試過一次，超紅，之後就無再開過

粉嶺

雍薈閣

樓主粉嶺人

係咪街市對面

相認番先 我就喺住你低層果條友

大個見到都驚啦

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

以為得我會留意
成日覺得間屋入面有古怪野

渣ga

藍色光係養魚，好似話用嚟殺菌
利申 : 條女屋企缸魚都係藍光

驚乜撚野

雍薈低層